有冇人覺得今日行完冇上星期咁攰？

上星期行完成隻狗咁，今日還好
今日可能天公做美，冇咁熱冇咁曬

定係身體已經習慣左？

We can do this all day
You motherfucker HKGov, HK Police!

咁今日天氣又真係好咗好多

We can do this all day!

we can do this allday

已經一個月...五大訴求仲未達到
所以要繼續行落去！